# Методичка по рентгенологии #
**Относительно структурированный сборник умных мыслей по работе врача-рентгенолога**

Добрый день, дорогой читатель!

Последняя версия всегда расположена [тут](000-metodichka.pdf).

Данную книженцию я задумал, как сборник моих познаний в рентгенологии. Многие из приемов, описанных в данной книге, являются выжимкой знаний, структурированной и отжатой до минимальной краткости. Постараюсь сюда вносить основные вопросы, которые мне встречаются во время моей работы. Так же все вопросы, задаваемые мне моими учениками и врачами будут включены в структуру.

Приятного чтения и времяпрепровождения. Надеюсь, оно принесет вам пользу.

## Как я могу помочь? ##

Все отзывы и пожелания можно оставлять или в виде пул запросов, или в виде задач.

Так же не откажусь от возможной помощи и внедрения статей и случаев из вашего опыта.
Направлять их можно туда же.

Методичка пишется на языке разметки LaTeX - достаточно простом для банальных вещей, но сложный в тонкостях. Если Вы в нем не уверены - просто пришлите текст и изображения, я их сам переведу в нужный формат.

### Это я оставил для себя ###

* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)